其實有一半新移民都好撚鍾意香港！

個一半係曬金水圍，佢地融入左香港，仲黃過班港豬

支那人心知肚明，香港係比支那優越
因為自卑所以自大，眼紅同樣係中國人，點解香港人咁優秀，可以有英國文明教化，有完善法治（以前）。自己無先去抵譭香港人啫！

咁有啲落咗嚟知道香港好，係會真心喜歡呢個地方，唔少90-00後都係雙非單非巴絲，黃到金